[有圖] 衛詩雅床上主動求歡

死trivago佬就爽啦

對腳真係好撚死正

做我女朋友真係短十年命都抵

片link

你睇埋佢同陳偉霆拍果套<前度>啦

短十年命你咪即時死= ="

唉 真係無一個完美 大波d就好

自從中過伏之後，所謂女神，一定要睇埋落左妝個樣先好叫

點解可以咁撚正

以前 youtube有片

芝花狗條撚樣係咪有後台

有腳 我屌埋你果份 正撚到

咪係 又唔係特別靚仔

好癲呀

羊生玩過晒

之前睇滑水片，素顏都好撚靚

因為佢識搵最平嘅酒店
爆房? 搽花糕

睇錯連詩雅

連詩雅就算啦 公廁

………………

諗起佢拍囡囡俾人綁起黎當狗屌

講多d

見過真人，堅靚

詩雅湯治真係最撚正

連詩雅正唔正

英皇人 pass

老G

吓我覺得佢個樣好撚怪喎
Trivago佬

3張幾野 擺多幾年就4張

你講緊你老母？

Trivago佬
Btw

法官大人

不如話點解3張幾野都咁正？

我屌埋你果份

有奶便是娘

係咪想逼我貼catgirl

係靚嘅一早上左位啦

死Trivago佬

有幾撚正啊

衛詩正啲

睇埋囡囡啦咁

講還講

鏡頭前拒絕
鏡頭後

唔撚係掛

2個都正

依d居家look好正
好gfable

對眼水汪汪 好撚正

Travigo佬 靠d鬚
無鬚成個傻仔咁

我都覺

人地有自己底線，所以唔紅
如果唔係上哂位啦

真心覺得個樣好撚怪

一啲都唔靚仔

好正

屌你老母柒花GO

晚晚可以同詩雅同湯怡啪啪啪
夫復何求

湯怡已被立立私有
詩雅我們還有機會

即時bookmark左個post.好好j

衛詩雅同湯怡根本都係超正

條ive仔

有冇人覺得Travigo佬好靚仔

利申：飛機

係幾靚
不過老同矮

條片入面個jenny好正架 堅大波

兩個都好撚正

找飯店？

成個波貼哂落去

我覺得佢係終極m女

第一張最正

對腳正撚到

後入post

啲肌肉線條

又要打飛機

英皇都是雞

原來她77次又係勁主動
真人仲毒毒地成日打機

裸足無著褲係條街到

諗起以前有個訪問 衛詩雅話連登冇人討論佢
宜家終於有人講

波仔都叫有得揸下
直頭接近完美啦

推到變女神

幾正

條命賤到

其實佢兩個有沒做過愛?

呢度好撚多英皇打手
某日某月就推湯怡 呢排就詩雅

==

佢真係好正 把聲又淫

靚女唔推得？

點解女人就係咁犯賤 男人唔壞女人唔愛？

靚、把聲淫、慳家、鍾意打機、有腳
仲想點？

推靚女都要俾人話係打手

痴撚線

電競女神
好想同佢瘋狂食雞

成條腿充滿獸性個煙屎牙老臭口奶過啲口水味

湯怡要睇文匯報

想幫佢埋單 有冇聯絡方法

Michellewsn

衛詩雅係幾撚正

上面話佢老但我反而覺得佢近年正咗
以前覺得佢麻麻

形象都幾正面

有鑽石牌就唔怕畀空心老倌用蘇聯石呃 都幾實用

不過寵物傳心係咩？

唔知點解都係紅唔起
同埋點會無男朋友

歌好唔好聽就唔評論了，專心睇MV吧。

大你。我廿年

其實呢啲"微電影"係拍比咩人睇?
如果係廣告都告為左宣傳
但又好似唔係 就咁睇又拍得咁差 咩意思都冇 成個學生功課咁...

好想佢會紅
但亦唔想佢咁紅咁多人鍾意
詩雅bb是我的

唔撚理
有得俾我J就得

覺得唔靚但索

佢係就幾靚 但個樣硬係令人留唔到深刻印象 又無咩星味 連新聞都少

lm

果陣睇容祖兒個mv已經覺得佢個樣幾特別
佢應該好開心終於有人討論佢

係靚女，但佢同湯怡個樣似ig女神個種靚女，唔夠特別

佢靚女得嚟同大s有啲似
覺得佢演技唔差 但好似無咩機會咁
電影可能暫時都比較難有機會擔正
如果可以好似陳家樂咁拍一套tbb正常劇
應該會紅同入屋

獸性d網絡打手呢幾年好撚落力係兩登

佢一9樣係公廁，之前狗仔隊影過佢蒲老蘭

有無睇過佢果套囡囡 講佢做緩交

如果每朝起身都可以見到詩雅bb
佢咁既眼神望住我
我死而無憾

近年英皇偽人喺 child 登真係上曬位，記得以前高登仔好憎蛋記同柒頭瓊